當Trump被美國主流媒體封殺，得翻兩個媒體幫侵

一個就係大家都識既大紀元

另一個係RUPTLY

但你會見到YouTube highlight咗佢係俄媒

而家大家見到傳媒腐敗既程度係前所未有
不單單整體美國媒體唔敢報美國撐侵活動
甚至連歐洲媒體都歸哂邊，大選後已經自我審查
對一切有利侵既報導隻字不提

而歐洲主流國家都開始祝賀拜登，連台灣都係
但選舉舞弊就被刻意淡化
大家所擔心既政治審查已經重來(因為左膠帶風向已經帶咗幾十年）
侵作為破局者，已經被各國元首視為阻礙
你將會見到既，係各國突然歸邊去咗拜登度
因為本身支那生產力輸出，為歐美大國元首帶來巨額財富

所以可以預期風向會急轉直下

我相信由侵轉用tg 以至俄媒沒有歸邊
班左膠將會加大力度指責侵通俄

大家要做既係

1）重新檢討自己之前對侵先入為主既偏見，從左膠謬誤中認清呢班左膠，睇清楚左膠既既定事實。

2）反擊，必須用盡所有左膠工具作反擊，踢爆佢哋既虛偽，屌到班左膠頂你唔順block鳩你。

3）支援新興社交工具，睇下之前一直被抹黑既媒體，開account, 建設性留言，開多幾個sub account Facebook Twitter share （有被佢地bam既準備）,要洗到連gphone攬炒巴都要重整佢哋既方向，我知道佢哋佢哋選擇企兩邊，係因為歐美左膠線遠比大家想像既難打。總之，你被bam, 一定要出聲。

要令左膠轉向，唔係無可能既，但你要花非常大力氣
把握每一個左膠既定事實既反駁機會
反駁果陣，左膠發難，就係令淺左轉呔既機會。

留左位被五毛喺度亂叫， welcome, 歡迎推post

自推十連

左膠本來就係最強搞屎棍
越戰已經係咁

fox news 同RSBN 都係右翼

其實你講到全世界嘅元首都支持中共
咁Trump贏唔贏都改變唔到啦

而家pompeo改變緊
香港人都要改變下

fox都唔穩

佢都算幾中間, 唔徧太右

唔係第一經濟體嘅美國侵夾住班生番圍共 一早瀨曬共啦 做瀨共狗只係需要乖乖做隻狗就有錢落袋 洗鬼麻煩諗計同美國圍共咩

fox都有出聲

不過立場唔夠堅定

Newsmax TV 都撐侵

其實佢持平就ok 了。。。。

所以歐洲線係好難打
歐洲政府只係會傾向重權一方
美國想奶共時就跟住奶，美國想反共時跟住反
而支那都一早睇穿民主既漏洞，就係貪污
權力歸於人民，但人民就推舉一個會出賣佢哋既人
中間問題就係貪污

呢次媒體戰，愈難打，愈要打

RUPTLY 係俄羅斯政府控制，等於中國的環球時報

仲有newsmax 話唔會宣布拜登當選

thx, 得閒會再推d撐侵媒體
要美國畫面靚場景唔會被忽視

屌佢老母
所以先俾美國搶咗霸主地位

Newsmax同OAM算唔算

掉翻轉講，都係俄佬官方取態
俄國其實睇到拜登當政
將會忽視中國問題，將矛頭指翻去普京度

OAN

大紀元
我以前仲成日笑9佢fake news
點知人地仲離譜

幫推

再幫

啲人戴個透露mask係咩玩法

其實大紀元有一個大問題，就係校正
有時見到d網絡改圖，佢會拎黎當新聞報(例如dem emergency votes果架貨車）
佢呢個問題會引致人懷疑佢公信力

無諗過需要防疫囉

RUPTLY俄國野
真係陷侵侵於不義

第一次debate咪狐狸台主持揸莊
條友陷家剷嚟

我見tvb啲人都戴透明mask
佢地都幾弱智

美國豬就係咁𨶙蠢
對華政策養大變自己敵人
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

攪清楚而家邊個邪惡d先

仲有sky news australia

thx呢個我漏咗

大家可以睇下主流媒體嘅報道

CNN: 特朗普失去了一切...特朗普的家人證實了這個消息...

pish

Follow jor twitter

暫時侵都仲有用Fox retweet
希望Fox企得翻直

仲提通俄？

咪就係希拉莉自導自演囉！

事實就係希魔老屈侵，賊喊捉賊

其他報道

希拉莉和民主黨大會(DNC)出錢聘用這家公司去發掘特朗普醜聞，為了掩人耳目，希拉莉和民主黨大會將錢交給一家名為Perkins Coie律師行，再由律師行將錢交給Fusion GPS。

Fusion GPS和這份Dossier有什麼關係?

Fusion GPS聘用了Nelli Ohr負責這件工作，部分資料(許多是來自俄國人)由Christoper Steele提供，其餘由Nelli Ohr起草內容。毫無疑問，這份文件是希拉莉和民主黨聯同奧巴馬政府司法部/FBI共同炮製對付競選對手特朗普的秘密武器。

希拉莉和民主黨如何使用Dossier去打擊對手?

奧巴馬政府司法部和FBI四次使用這份Dossier的虛假資料，成功地向法庭取得竊聽令，在競選期間非法向特朗普團隊進行竊聽。此外，希拉莉在競選過程當中(包括與特朗普三場辯論)不斷公開指責特朗普私通蘇俄。他們明明知道這些是假資料，照樣用來打擊對手，並且不斷向傳媒洩漏假消息，讓民眾長期(包括特朗普當選之後)以為特朗普有通俄之嫌，因此他競選勝利是違法的。 另一方面，這份Dossier也間接帶來特別調查員對特朗普進行兩年多的調查，其目的是要將特朗普拉下台。

咁都未拉你已經仁至義盡
事實證明係唔可以對佢哋有丁點兒心軟

但係RSBN可靠，我都係靠佢直播睇侵rally

Chris Wallace 係民主黨既
fox 入面都有唔少民主黨既資深記者
但整體立場都係偏共和黨

好

What about Be Like Water Media?

我覺得FOX算係咁
無全面禁聲, 有報導出街

應該一早拉咗希婆同成班dem去祭旗先，反正係唔係都話侵係獨裁者，咪俾佢哋試吓「獨裁手段」嘅滋味囉

班左膠平時最撚鍾意講程序公義, 而家一句媒體話當選就當選, 屌你老母啦

ELECTION RESULTS: Newsmax TV remains the only major news network to not call the election - awaiting the latest from the contested states around the nation. nws.mx/tv

仲有NewsMax

終極fake news

仲有社交媒體又係
屌你fb係咁標侵d post話拜登已經贏左

推

RT 做返老本行野 佢都係增加矛盾

因為本身支那生產力輸出，為歐美大國元首帶來巨額財富

Boris Johnson：「我窮到畀唔起仔女學費」

咁多人支持Trump ，點解無人整個righttube, right er ,rightbook ?
需要好多錢咩？你估下有幾大市場？

因為而家網絡同埋軟件都係左膠壟斷晒
Gab喺Google play唔會揾到 (唔知Apple App Store有冇)
而且入呢d網隨時會label唔安全, 入youtube就隨時Demonize 你
(呢樣China Uncensored 同埋好多黃Youtuber都中過)

所以要搞真係要長年累月
最緊要, 係去一個遠離左膠嘅城
但可惜, 最右嘅德州大城都俾加州狗移入去
想另起爐灶, 難矣

點開多啲fb 嘅Sub acc？
佢要電話驗證

主力屌9班media double standard同埋權力過大

所以先話有Parkinson disease
出年年頭辭職

你點解會覺得CCTVB唔弱智

原來有中文傳媒報導

聽講話要一次過捉呢班人.

有Parler, 不過我唔知有幾多人用

search google 01都有
反而我懷疑美國主流唔報

Fox係偏右，

但最近先唔撐trump

大紀元真係走得勁前